% -------------------------------------------------------------------------------------------------
% file: 		conclusion.tex
% author:	Jan Oliver Schoewerling
% date:		25.04.2017
% -------------------------------------------------------------------------------------------------

\section{Zusammenfassung }

VR und AR existieren in vielen Bereich. Im eLerning-Bereich erhalten diese Technologien immer mehr anklang. Besonders für visuelle Menschen können sie ein wichtiges unterstützendes Medium darstellen.

\section{Fazit und Ausblick }

